hktvmall係咪死左上唔到

訓唔著想睇下有咩買點知上唔到

王生係咪出唔夠糧比班 IT ?